該渦輪機高866英尺，只有哈利亞德- x的幾英尺高，但它的轉子是直徑794英尺的分壓器。 世界上最大的風力渦輪機正在中國建造Vanessa Bates Ramirez 2021年8月25日 
 如果算上旋轉的旋翼，它有65英尺長——與麥凱布喚起的蜂鳥形象相去甚遠。 從海上海岸警衛隊的直升機上營救一個人是什麼感覺|Rob Verger | 2021年7月20日|大眾科學 
 他花了相當多的時間來描述這款電機的碳套轉子，馬斯克稱這是第一個用於生產的電動電機，因為很難實現。 伊隆·馬斯克展示特斯拉S型格紋車麗貝卡·貝蘭，2021年6月11日 
 在地球上，大多數直升機和無人機的旋翼轉速約為每分鐘400-500轉。 一架直升機首次在火星上飛行。 一位空間物理學家解釋了為什麼這是一個大問題蓋爾·伊爾斯| 2021年4月23日|奇點中心 
 這些旋翼比類似的飛行器在地球上飛行所需的旋翼要長。 匠心直升機在火星上飛行創造歷史，麗莎·格羅斯曼，2021年4月20日，學生科學新聞 
 這種熱量非常嚴重，它可以扭曲APUS發動機的一個主要部件，旋翼軸，並造成重大損壞。 飛機著火:為什麼它總是發生? 克萊夫·歐文2013年7月15日每日野獸 
 接著他說，一架雙旋翼支奴幹飛機降落在基地內。 羅恩·莫羅，薩米·尤薩夫扎伊，2011年5月2日，每日野獸 
 線圈代表感應電機的固定部分，定子(圖445)，杯形代表旋轉部分，轉子。 物理學|威利斯尤金塔 
 轉子的轉速與磁場的轉速之間的差稱為“轉差”。 物理學|威利斯尤金塔 
 因此，轉子電路在正常運行時自動關閉。 《新格萊沙姆百科全書 
 起動時，一個多相電阻完成轉子繞組的電路。 《新格萊沙姆百科全書 
 轉子繞組中的電流是由定子電流所建立的旋轉磁場的作用所誘發的。 《新格萊沙姆百科全書